我正式宣布香港警方改名為香港驚慌

一出嚟就嚇到街坊心慌慌

你扮警察有人冒警我冇嘢講我要搵律師

我冇野講